\documentclass[11pt]{scrartcl}
\usepackage{german}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{array}
\usepackage{wrapfig}
\sloppy
\pagestyle{plain}
\input{el2tex}
\input{coldef}
\begin{document}
\title{FFII auf Systems 2001-10-15..9\\
{\tt\normalsize http://swpat.ffii.org/treffen/systems-2001/index.de.html}}
\author{Arbeitsgruppe}
\maketitle
\begin{abstract}
Der F\"{o}rderverein f\"{u}r eine Freie Informationelle Infrastruktur e.V. pr\"{a}sentiert 5 Tage lang an einem Stand auf der M\"{u}nchener EDV-Fachmesse Anschauungsmaterialien \"{u}ber die Informations\"{o}konomie und insbesondere die Gefahren, die von der Ausweitung des Patentwesens ausgehen.
\end{abstract}
\tableofcontents
\section*{}

\begin{center}
\mbox{\pdfimage width 0.5\textwidth {ffiieulux.jpg}}

Der FFII-Stand auf der Systems

Foto 2001-10-16 Felix Nenz
\end{center}

\section{Wann?\label{kiam}}

2001-11-15..19

\section{Wo?\label{kiok}}

M\"{u}nchen, Messegel\"{a}nde, Systems (http://www.systems.de/), A4, Linuxpark

\begin{center}
\mbox{\pdfimage width 0.5\textwidth {icm.jpg}}

Eingang zum Messegel\"{a}nde

Foto 2001-10-16 Felix Nenz
\end{center}

\section{Zeitplan\label{tmp}}

\subsection{Montag 2001-10-15\label{mon}}

Am Stand: Holger Blasum, Arnim Rupp

\subsection{Dienstag 2001-10-16\label{die}}

Am Stand: Felix Nenz, Hartmut Pilch

\begin{center}
\mbox{\pdfimage width 0.5\textwidth {kwsphm.jpg}}

Gespr\"{a}ch mit einem Petitionsunterzeichner und Gesch\"{a}ftsf\"{u}hrer eines mittelgro{\ss}en Unternehmens, welches im wesentlichen von Lizenzen f\"{u}r MSOS-basierte Software lebt.

Foto 2001-10-16 Felix Nenz
\end{center}

\subsection{Mittwoch 2001-10-17\label{mit}}

Am Stand: Holger Blasum, Dirk Seyfert

\subsection{Donnerstag 2001-10-18\label{don}}

Am Stand: Arnim Rupp, Hartmut Pilch, Thomas Tanner

18:00-19:00: geselliges Treffen der Linuxpark-Aussteller

20:00-22:00: FFII-Mitgliedertreffen: \begin{description}
\item[Wo?:]\ Rhaetenhaus, Luisenstr 27, U2/K\"{o}nigsplatz
\item[Themen:]\ \begin{itemize}
\item
Kommende Mitgliederversammlung

\item
Vereinsorganisation

\item
N\"{a}chste Swpat-Studienkonferenz und Swpat-Buch

\item
Grafiken, Geschenkartikel, Ausstellungsarbeit

\item
Beobachtung bestimmter Nachrichtenquellen

\item
Server-Administration, Netzressourcen

\item
Wie Sie uns helfen k\"{o}nnen, den Swpat-Albtraum ein Ende zu machen (http://swpat.ffii.org/gruppe/aufgaben/index.de.html)

\item
...
\end{itemize}
\end{description}

\subsection{Freitag 2001-10-19\label{fre}}

Am Stand: Arnim Rupp, Dirk Seyfert

\section{Standausstattung\label{std}}

Diese Woche verteilen/pr\"{a}sentieren wir am FFII-Stand auf der Systems

\begin{itemize}
\item
Flugblatt ``Softwarepatente zerst\"{o}ren Innovation und Geistiges Eigentum'' (http://www.ffii.org/proj/kunst/swpat/pamflet/systems01.pdf)
\begin{itemize}
\item
Flugblatt ``Software Patents Threatening Innovation and Intellectual Property'' (http://www.ffii.org/proj/kunst/swpat/pamflet/systems01en.pdf)
\end{itemize}

\item
Aufkleber ``NO ePATENTS'' ()

\item
A3-Plakat ``Patente bedrohen die Software-Entwicklung'' (bedroh.ps)

\item
T-Shirt ``We are the Patent Office, not the Rejection Office''

\item
zahlreiche gedruckte Texte (http://swpat.ffii.org/archiv/druck/index.de.html)

\item
Netzzugang
\begin{itemize}
\item
Unterzeichnen der Eurolinux-Petition (http://petition.eurolinux.org/index.de.html)

\item
Neues vom FFII zum Thema Softwarepatente (http://swpat.ffii.org/neues/index.de.html)

\item
Gruselkabinett der Europ\"{a}ischen Softwarepatente (http://swpat.ffii.org/patente/index.de.html)

\item
Anmeldung auf Verteiler NEUES (http://ffii.org/mailman/admin/neues/members)
\end{itemize}

\item
Bestellformular (bestell.ps)

\item
Beitrittsformular (http://www.ffii.org/statut/beitritt/index.de.html)

\item
Namensplaketten (http://www.ffii.org/proj/kunst/namensplaketten.pdf)

\item
Rechner, Schl\"{u}ssel, Getr\"{a}nke, 3 Eintrittskarten\  usw
\end{itemize}

Wer einzelne Grafikbausteine o.\"{a}. sucht, schaue auf den Webseiten unseres Projektes ``Logikpatente f\"{u}r die Augen (http://www.ffii.org/proj/kunst/swpat/index.de.html)'' nach.

Felix hat noch weitere Fotos (http://www.baddogs.de/systems/) gemacht.

\section{Weitere Lekt\"{u}re\label{etc}}

\begin{itemize}
\item
{\bf {\bf Planung f\"{u}r Messen und Nacharbeit\footnote{http://swpat.ffii.org/gruppe/intern/aufgaben/messe/index.de.html}}}

\begin{quote}
Jeder Messeauftritt des FFII wird von einer \"{o}ffentlichen Webseite begleitet.  Manche damit zusammenh\"{a}ngenden Informationen sind jedoch nicht zur Ver\"{o}ffentlichung geeignet.  Hierzu geh\"{o}ren z.B. Gespr\"{a}chsnotizen, Angaben \"{u}ber kennengelernte Leuten sowie interne Verfahrengrunds\"{a}tze und Debatten dar\"{u}ber.
\end{quote}
\filbreak
\end{itemize}
\clearpage
\end{document}

% Local Variables: ;
% coding: utf-8 ;
% mode: latex ;
% End: ;
